{
    "A Role defines a set of tasks a user assigned the role is allowed to perform.": "定义了一组允许用户操作的权限",
    "Actual name in the system": "系统真实名称",
    "Ad-specific content used to differentiate ads": "差分广告内容",
    "Add": "添加",
    "A comprehensive list of all registered users, including their profiles and privileges.": "所有注册用户",
    "Alternative text": "备选文字",
    "Apply": "应用",
    "Attachment": "附件",
    "Back to my account": "回到我的账号",
    "Browse": "浏览",
    "Campaign Source": "活动来源",
    "Campaign content": "活动内容",
    "Campaign medium": "活动媒体",
    "Campaign name": "活动名称",
    "Campaign term": "活动关键字",
    "Cancel": "取消",
    "Change a few things up and try submitting again.": "修改部分内容重新提交",
    "Class": "类",
    "Close": "关闭",
    "Oh snap!": "出错了!",
    "Content": "内容",
    "Create": "创建",
    "Created": "已创建",
    "Crop": "裁剪",
    "Delete": "删除",
    "Description": "描述",
    "Display name": "显示名字",
    "Edit": "编辑",
    "Email": "Email",
    "Email address": "Email地址",
    "Enter your email": "输入你的邮箱",
    "Enter your password": "输入你的密码",
    "Example Screen": "Screen示例",
    "Form Controls": "表单控件",
    "Basic Elements": "基本表单",
    "Advanced Elements": "高级表单",
    "Text Editors": "文本编辑器",
    "Layouts Overview": "概况布局",
    "Filter": "筛选",
    "Generate URL": "生成URL",
    "Generate UTM": "生成UTM",
    "Information to display": "信息显示",
    "Latitude": "纬度",
    "Last edit": "最后编辑",
    "Link to file": "文件链接",
    "Link target": "对象链接",
    "Login": "登录",
    "Impersonate user": "冒充用户",
    "Longitude": "纬度",
    "Home": "首页",
    "Mark All As Read": "标为已读",
    "Marketing medium: (e.g. cpc, ppc, banner, email)": "营销媒体：（例如cpc，ppc，横幅，邮件）",
    "Name": "名称",
    "Name role": "角色名称",
    "No notifications": "没有通知",
    "Notifications": "通知",
    "Object search": "搜索对象",
    "Original referrer: (e.g. google, newsletter)": "推荐来源: (如：谷歌, 邮件)",
    "Paid keywords: (e.g. running+shoes)": "付费关键字: (如: 跑步鞋)",
    "Password": "密码",
    "Please check the entered data, it may be necessary to specify in other languages.": "请检查数据，或者输入另一种语言",
    "Product, promo code, or slogan (e.g. spring_sale)": "产品，促销码，口号 (如： 春季新款)",
    "There are no records in this view": "当前页面无数据",
    "Remember Me": "记住我",
    "Remove": "删除",
    "Role": "角色",
    "Role was removed": "角色已删除",
    "Role was saved": "角色已保存",
    "Roles": "角色",
    "Save": "保存",
    "Search": "搜索",
    "Search...": "搜索...",
    "Send": "发送",
    "A comprehensive list of all roles, including their permissions and associated users.": "访问权限",
    "Sign in to your account": "登入你的账号",
    "Sign out": "退出登录",
    "Size": "大小",
    "Slug": "Slug",
    "Status": "Estatus",
    "System name": "系统名称",
    "System": "系统",
    "URL": "URL",
    "UTM Generator": "UTM生成器",
    "User Management": "用户",
    "Role display name": "角色显示名称",
    "User was removed": "用户已删除",
    "User was saved.": "用户已保存",
    "Users": "用户",
    "What to search...": "想要搜索...",
    "Display": "显示",
    "You requested a page that doesn't exist.": "访问的页面不存在",
    "Sorry, we don't have anything to show you on this page": "输入的地址或链接不存在",
    "The details you entered did not match our records. Please double-check and try again.": "无法找到您输入的数据，请重新确认",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "There are no records in this view.": "没有相关数据",
    "Displayed records: :from-:to of :total": "显示数据: :from-:to 共 :total",
    "Welcome": "欢迎",
    "Scroll to top": "回到顶部",
    "Upload image from your computer:": "从本地电脑上传:",
    "Relations": "关联",
    "Export": "导出",
    "Loading...": "载入中...",
    "Filters": "过滤器",
    "Upload file": "上传文件",
    "Media catalog": "媒体分类",
    "Important events you follow": "您跟进的重要事件",
    "Messages": "消息",
    "Remove All": "全部删除",
    "All messages have been read.": "所有消息已读",
    "All messages have been deleted.": "所有消息已删除",
    "You currently have no notifications, but maybe they will appear later.": "当前没有通知",
    "Sign in with another user.": "使用其他账号",
    "Searching results": "搜索结果",
    "On request: :query": "请求: :query",
    "Choose record type:": "选择记录类型:",
    "Nothing found.": "找不到内容",
    "Try changing the query or type.": "尝试修改查询内容或者类型",
    "Add row": "马上添加",
    "Configure columns": "选择显示列",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Create User": "新增用户",
    "User profile and privileges, including their associated role.": "详情：名称，邮箱，密码等",
    "Role Management": "角色管理",
    "Specify which groups this account should belong to": "选择当前账号归属的群组",
    "Profile": "简介",
    "Profile Information": "个人信息",
    "Update your account's profile information and email address.": "更新你的账号信息及邮箱地址",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的帐户使用长随机密码以确保安全",
    "Leave empty to keep current password": "留空以保留当前密码",
    "Permissions": "权限",
    "Allow the user to perform some actions that are not provided for by his roles": "允许用户执行归属角色允许的动作",
    "My Account": "我的账号",
    "Update your account details such as name, email address and password": "更新您的账号信息，如名称、邮箱和密码",
    "Update Password": "更新密码",
    "Current password": "当前密码",
    "Enter the current password": "输入当前密码",
    "This is your password set at the moment.": "这是你的当前密码",
    "New password": "新密码",
    "Enter the password to be set": "输入密码",
    "Confirm new password": "确认密码",
    "A good password is at least 15 characters or at least 8 characters long, including a number and a lowercase letter.": "密码建议至少8位或者15位以上，包括数字和大小写字母",
    "Update password": "更新密码",
    "Systems": "系统",
    "Regular User": "普通用户",
    "Are you sure?": "是否确定?",
    "Navigation": "导航",
    "Layouts": "布局",
    "Charts": "图表工具",
    "Cards": "卡片",
    "Actions": "动作",
    "Defines a set of privileges that grant users access to various services and allow them to perform specific tasks or operations.": "角色是权限的集合（可能是客服、管理员等不同的服务），授予具有该角色的会员执行某些任务或操作的能力。",
    "Permission/Privilege": "权限/特权",
    "A privilege is necessary to perform certain tasks and operations in an area.": "特权是在一个区域中执行某些任务和操作必需的。",
    "Main": "主要",
    "Docs": "文档",
    "Documentation": "说明文件",
    "Changelog": "改版记录",
    "Access Controls": "访问控制",
    "After deleting notifications, this action cannot be undone and all associated data will be permanently lost.": "删除通知后，此操作无法撤消，所有关联数据将永久丢失。",
    "Another action": "另一个动作",
    "Complete the update.": "完成更新。",
    "Displayed records:": "显示记录:",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "elements": "元素",
    "File Information": "文件信息",
    "If you think you should have access to this page, ask the person who manages the project (or the account) to add you to it.": "如果您认为您应该有权访问此页面，请要求项目（或帐户）的管理人员将您添加到该页面。",
    "Import or create objects, or check back later for updates": "导入或创建对象，或稍后检查更新",
    "Limited Access": "访问权限有限",
    "Load more": "加载更多",
    "Marketing medium:": "营销媒介：",
    "Maximum": "最大",
    "Media Library": "媒体库",
    "Minimum": "最小",
    "Modify the privileges and permissions associated with a specific role.": "修改与特定角色关联的特权和权限。",
    "No results found for your current filters": "没有找到适合您当前过滤器的结果",
    "No results found": "未找到结果",
    "of": "的",
    "On request:": "根据要求：",
    "Once the account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦帐户被删除，其所有资源和数据将被永久删除。在删除您的帐户之前，请下载您希望保留的任何数据或信息。",
    "Original referrer:": "原始推荐人：",
    "Paid keywords:": "付费关键词：",
    "Password changed.": "密码已更改。",
    "Previously uploaded files": "之前上传的文件",
    "Profile updated.": "个人资料已更新。",
    "Profile updated": "个人资料已更新",
    "Remove row": "删除行",
    "Reset": "重置",
    "Search file": "搜索文件",
    "See more results.": "查看更多结果。",
    "show": "展示",
    "Switch to My Account": "切换到我的帐户",
    "The application code is published under the MIT license.": "应用程序代码根据 MIT 许可证发布。",
    "The item you're looking for has been deleted": "您要查找的项目已被删除",
    "The published Orchid assets are not up-to-date with the installed version. To update, run:": "已发布的 Orchid 资源与已安装的版本不是最新的。要更新，请运行：",
    "There are no objects currently displayed": "当前没有显示任何对象",
    "This could be because:": "这可能是因为：",
    "Try adjusting your filter settings or removing it altogether to see more data": "尝试调整过滤器设置或将其完全删除以查看更多数据",
    "Version": "版本",
    "You are currently viewing this page on behalf of a user who does not have access to it. To return to viewing as yourself, please click the 'Switch to My Account' button. It's possible that the page may be displayed correctly when viewed from your own account.": "您当前正在代表无权访问该页面的用户查看该页面。要返回以您自己的身份查看，请单击“切换到我的帐户”按钮。从您自己的帐户查看时，该页面可能会正确显示。",
    "You are now impersonating this user": "您现在正在冒充该用户",
    "You can revert to your original state by logging out.": "您可以通过退出来恢复到原始状态。",
    "You clicked a broken link": "您点击了损坏的链接",
    "You don't have access to it": "您无权访问它"
}
